貿易戰殺到埋身, 有無人開始驚?

驚比公司凍薪無人工加, cut人手無限OT
股市樓市大跌, 但岩岩出黎做野又錯過左低價入市機會, 未來十年又無機會上車

港女開始睇唔起港男, 祟洋風氣更加嚴重

唔嚟先驚